女神突然del左同男朋友啲相

但又肯定未同男朋友散

代表啲乜野

等你去馬

未散, 但係想收多幾隻兵或者做兼職

似係中意咗你

準備換新仔, 但無你份

機會來了 飛雲

實係

你都係等人同你講你有機會啫，其實仲有成村人有機會，都係要靠自己努力

關你蛋治

關唔關你事

我日日攞佢啲相打丁